我好驚開車, 因為唔知停係邊

成日想泊係街邊
一慢落黎準備泊街
後面就有車bu bu bu我
攪到我好緊張, 就繼續向前開

開你老母車。 咪撚戇鳩啦。返大陸開車啦。揸車呀仆街。

可能佢想咁

而家D人連open 同 drive 都唔識分.

嚴格黎講開車係用係出發到，應該係唔識分go同drive

咪由佢砵囉, 學車果時都成日比後車砵, 當佢無到, 自己專心揸就得

香港人係好戇鳩架，少少包容之心都無，個個上車就當自己冼拿，前車慢少少都又推又砵又閃咁
趕住投胎做中國人

係, 好撚無品, 阻佢一秒會要人死全家咁, 的士狗小巴狗更甚

今朝路邊放低個同事
又俾後面的士砵砵砵

由佢砵囉 夠膽就撞埋黎